覺唔覺以前經營遊戲好好玩，倒如杏林醫院同夢幻系列

而家好似無game好玩咁

百鬼夜宴

無玩過呢隻。。玩咩架？

餐廳

係地府開餐廳
要請陰間高手做保鏢打走d惡鬼

好似幾正

一定係瘋狂搖搖杯
十二星座茶屈機

年紀v細果陣乜都好玩， 以前有隻吐口水落街既game 我都玩左兩個月

模擬動物園 （唔知係咪咁叫）
有得掉d人去餵獅子

太易玩
杏林也瘋狂先有d挑戰性

整斷一塊過山車之後全車人一齊死
困埋同一格路拉高變海再一嘢剷走格路全部浸死
玩完嘔啊嬲啊一嘢吊落海浸死

d圖毒性好高, planet coaster都比唔到呢隻感覺

便利商店

樂園都係玩變態野

有d想買planet coaster,但係咪無career mode?有無人玩過，覺得點

起撚埋啲嘔到飛起嘅過山車

幾正
但d 過山車好難起
次次都起我粒幾鐘

而家都有cities skylines

都係呢個系列好玩d
隻planet coaster反而覺得太複雜
d景點為起而起咁 唔似以前特登執得靚靚仔咁
而家就係為左升數字啊%啊個d

好想玩夢幻西餐廳
如果有MAC版就好

依加覺得正既經營得返prison architect, 認真經營又得，打/射殺犯又得。
以前會玩動物園大亨，搵間商店塞係門口，就放獅子出黎咬人

電話都有 頂住先啦
電腦嗰隻我而家都有間中玩下

重一定要2D先最好玩

仙劍客棧

百鬼夜宴真係世界級

到依家仲擺住係desktop度

每年都要玩番次

我最愛
以前買翻版玩，屌佢燒到有bug，次次上梁山賭錢，贏左就卡住左，無得再玩
要請牛頭馬面做餐廳保鏢打走搞事既人

Cap張圖黎止下渴，巴打個個有無死機？

有隻舊game係經營黑社會

但唔記得咩名

黑金企業2

玩百鬼夜宴識咗好多中國文學同中國歷史

黑金企業

係呢隻啦

小學雞個時屋企未有電腦 去朋友屋企玩呢隻超正

好鐘意玩經營遊戲
個時仲有玩過ps1 唔記得咩名 經營餐廳 細個唔識日文亂玩
有得自己裝修餐廳同請人 仲可以請外星人打工
仲有PC係附近開鋪搶客 好想玩返

當初叻人勁人投身創意產業
日本遊戲發展商生產
台灣遊戲代理商漢化
雖然盜版盛行仍然有利可圖

直到網際網路普及免費共享
個個唔畀錢 公司冇利閏 創作人冇回報
惡性遁環D game越做越行自然唔及從前好玩

天堂島 同 宙斯 都好正

呢個幾好玩，但真係太易玩

凱撒大帝三無得輸

經營快餐店/便利店

玩咁多年百鬼夜宴都試過睇攻略,完全唔知唔洗開舖果日要做乜

李自成入黎會死機既問題 ? 唔知邊度有個補丁down左就可以玩到爆機

百鬼夜宴真係好經典而且內容好豐富既遊戲

是但開左一個save cap圖 接近爆機

最強打手

第一次玩好好心次次都借錢比依條慒撚 估唔到最後佢會黎做廚 能力仲好高

依家又係好突然 武功高強會願意黎做小二

d菜色名/做法/賣相都好特別

運輸大亨
電腦重響到未洗

夢幻西餐廳

㩒人買嘢飲㩒到mouse都爛

嘩巴打，好懷念,個個人成日黎借錢，原來會幫你打工真係唔知

細個一有得玩電腦就會開呢個或者夢幻西餐飲黎玩！
我覺得好有成就感 好正 自己中意點設計就點設計
但過山車自己起好難 通常都會用佢設計好個個
但有個係360度轉一圈之後向天空衝個個過山車自己可以較去到幾高 有時太高架車會衝出軌道 跌落海/地下 好好笑
有啲人嘔左出黎之後我會擺返啲人落嘔左個到
跟住業績好咪會開放新既地圖既
個陣就會十五十六 開唔開新好
後尾搬屋 隻碟唔見左 無得玩 出面又買唔到
試過上網dl 但無得save
想問下點樣可以玩返

有無唔係mac版既來源？
我都好想玩返

呢d都係呢隻game吸引既地方

識野 以前玩極都上唔到5星

玩過一隻係主角係蒲松齡開餐廳 唔記得叫咩名

去steam 有正版賣，50蚊內（忘了價錢
亦有 rewrite 版本可放大視窗

小學玩夢幻遊樂場, 一返去學校就同同學討論殺人方法
呢隻game 未試過正常玩 次次都係入去殺人

童年回億
點樣可以玩返百鬼夜宴

求 win 10 玩到既 便利商店1 同 夢幻西餐廳1

推

記得有隻game係餐廳 可以整野飲野食 但又可以出城打怪

有冇巴絲打玩過koei 嘅航空霸業?

當年動物園大亨係可以封住對門，有人係度戈陣係可以放動物出嚟，動物無啦啦會有識唔識遊水嘅設定，動物之間仲有捕食設定，根本係引誘你亂玩

玩到某一關一定拿彈驚
咁多年格來都想買返隻唔會彈嘅正版

有冇巴絲玩過交通巨人？

你依家仲邊會晒時間去睇黎玩
SET好晒就開加速啦

塞車巨人呀
次次都玩到大塞車
用d 載10人既車仔頂死對手條線

尋日搵過, Google下, 好多
不過全部都要安裝

玩到最後，成條街都係自己啲車，zoom遠啲睇剩係見到啲標誌

PS 記得有隻模擬便利店

有三個主題，貓、RPG同現代

想搵返黎玩下但唔記得乜名

xp年代最好玩梗係創業王

高招

DOS 年代有隻叫巴士帝國
玩到依家都過唔到頭幾年

過山車殺人同吊啲人落去遊下水唔係應該要做嘅嘢咩

仆街去到第三集竟然cut哂啲殺人方法

好like maxis 嘅sim game
Sim park sim farm sim tower sim city
杏林醫院後面難到仆街
成日地震 又有傳染病

其實我果個年代已經無人玩呢d game 但我偏偏好鍾意揾番老豆 d 舊game 碟嚟玩
開個dos 模擬器玩

見咁多巴打玩過咁多dos game 想離題一問 好細過果陣玩過一隻恐怖類game
一開初個天好黑 眼前有一間屋 要係地墊底下揾到條key 開完之後 有一間房有張bb床 要揾奶餵佢 之後去雪櫃入面攞完現成嘅奶樽
就係呢個時候 係穿咗洞嘅牆見到有人將bb攞走 然後從時空門離開 好似diablo 嘅town scroll
之後跟埋入去 見到有個成年人伏係床上 無知覺 然後鏡頭一轉 被打暈咗
講到一舊舊 唔知有無巴打知道係咩game 揾咗好耐

百鬼夜宴真心正
啲bgm 又好聽
我好鍾意龜
次次都請隻掌櫃同廚師